[
    {
        "randomId": 473
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    }
]